aoe3 連登巴打約戰區

首先呢個 係我地既約戰區 依家有好多人啦

我地玩開eso 姐係aoe3 既server 因為steam sale 真係好抵屌
如果想買正板 建議等下次sale 或者g2a 到買
正版依家賣緊54蚊 十分抵買

巴打們請貼攻略
歡迎發問

遊戲教學(由兩位資深既巴打所寫)

遊戲擷圖

我地fb page既link

終於等到今次減價

漢化方法

原來巴打都有玩aoe3

我記得以前vlan 都唔少香港人玩,
仲有好多大陸人

我地玩eso多
又順又多人 巴打未買快啲買啦 54蚊咋

留名，今晚買

之前steam原價買
依家差唔多可以買到成套 RTS Collection

永遠都追唔晒 依家翻炒又翻炒

岩岩買左, 有冇人玩架

推

有呀巴打 已經有幾個 Ready 好 陣間內戰
巴打入左gp先

有買但冇玩 冇cloud save

你玩官方server 既話 你啲野會係晒server到
local既資料係得單機同vlan有用

其有其好 畢竟玩法差太遠

無人玩

多人ESO會KEEP住D資料
單機你直頭鍾意點改就點改

有人玩

以前玩老翻淨係同電腦玩覺得隻GAME幾單調下
買左正版同人玩之後發現係兩個世界

外國都有人拍youtube 講呢單野

個group已經七十人啦 晚晚都有內戰

steam買左玩唔到
一開就話age of empires 3已經停止運作

開左幾次都唔得？重新開機？

google過咩方法都試過晒
dlc開到，但係主程式開唔到

dlc 開到就得 dlc包晒本身既野

但係用dlc注册唔到eso帳號，冇得上網對戰

佢會話registration error
上網睇好似要用主程式先注册到

補圖

用asian dynasties都開到ac喎

以前讀書時候玩 而家已經唔想玩依隻

記得幾十隻幾十隻 strelet 衝過去對面

入黎玩啦巴打

乜真係無人玩咩

我注册到啦不過新手唔識玩

巴打入左gp未？

有興趣買

想買黎玩但之前買AOC 連standard 2打2都打唔贏
已知自己係呢D game 既百痴

aoc難過aoe3多多聲

Win10開唔到game

win10開到喎

I know that feel bro

入黎同巴打玩下就好快上手

唔係好識玩 買左aofe2, 係咪仲要買埋3先打到,
真係好廢, 買左幾個月都未開黎玩diu..

aoe2(包埋aofe)同aoe3兩隻game黎咖 你買埋aoe3再入我地gp玩啦

見到aoe3個個都話陣係得graphic叫做比較好.

唔係呀 直情兩隻game黎 好大分別 節奏快好多 每個種族既差別大好多

即買

鐘意呢隻多過2

bought, but唔識玩

入左gp先 我地晚晚約戰 好快熟

好耐無玩已經唔記得點玩

入左gp先 我地日日約戰 好快熟翻

放工

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

睇緊你個教學

留名

係咪打自己友多請問

人多內戰 人少打鬼佬或者ai
btw篇教學係資深既巴打所寫而唔係我寫

唔係好鐘意內戰 仲睇緊教學

以前打最難果級電腦 成日用法國0秒爆胸甲先贏到 打真人既話有冇用？

無太大用 正常pvp邊會有時間同資源俾你零秒出 打條約就好有用 不過通常法國係條約會俾人當禁國

搭單問 而家steam賣緊嘅aoe3 連唔連到 multiplayer
見到有人comment 話唔work

一定連到

睇下心情靚唔靚 今晚再決定買唔買

係買就快 聽日就無特價啦

bought

買左gp未？

唔識咩叫GP, 唉對唔住, 岩岩先放工..

點樣可以快速升LV 以前番版有得屈BUG上99LV
而家乜卡都冇 好煩

而家都有得改data，不過只限於SP同LAN連機，ESO要grind
所以擺咗係度冇點玩

叫你入group一齊玩姐

而家有xp mod, 搵個同你玩一鋪就可以升到百幾lv, 解鎖所有卡

巴打善解人意

特價已經完左 有興趣都可以兩百幾蚊買或者等下次特價
此post已完

好耐之前買碟，依家裝番就唔見左隻亞洲皇朝

以前玩aoc Aoe

呢個分別大？

冇telegram

本身隻碟係咪亞洲皇朝版本?

最大分別係多咗卡片系統, 可以send兵, 資源, 加強科技之類
變咗戰術上多咗變化, 亦無aoc咁睇上城個時間
手速慢仲可以玩條約, 比你玩完sim city先開波

留低eso id等我哋add 你入氏族

係啊，最想玩果隻反而唔見

有冇留序號?有可以試下呢條link

但未測試過連唔連到ESO

我根本唔識玩 會唔會拉低你地rank 之類既野
我連自己ID都唔知
睇下 heavendestroyccp 依個work唔work

唔會啦個group都大把新手
同埋多數都係圍内打，唔鍾意打人都可以一齊打ai

ok
我不嬲打機勁撚遲鈍
得閒要睇下教學

竟然仲有人推

好,係咪telegram就得

今日又成9點半先放

我哋玩9點至一兩點多

勁 不過今晚係買醉夜

push

都係未搵到YT片會介紹哂啲國家

好想快D join到 你地

搵一個國起手就得，一齊玩啦

望過下同俄羅斯有啲興趣

以量取勝

都係單機下先啊

入黎同我地打ai都ok

see u tomorrow

一齊入黎玩啦

唔識玩
成日比電腦rush

介紹下D民族,聽日7點出門口, 今晚早訓

rush返佢轉頭就得

就咁講好難明
要用過先知

第一屆Aoe3巴打夏季賽

賽制：

1.淘汰型式 bo1 一場過
2.決賽階段 bo3 三盤兩勝，有季軍爭奪戰，同樣bo3
3.雙方預先私下同裁判講定用邊一個國，揀好左唔可以臨尾轉，避免後選剋制問題
但係可以係雙方同意下進行鏡像對戰 (雙方選同一個國)

比賽版本：
Aoe3 亞洲王朝 ESOC patch (外國比賽專用版本)

地圖： ESOC 隨機地圖 (比賽專用圖之中隨機抽選)
比賽server：官方伺服器ESO (有AC可以借比無正版又想參與既巴打)

Facebook:
Telegram:
裁判+解說員+錄製直播：

暫時未有獎品，贏左今次比賽既冠軍可以係下一次做衛冕者，亞季軍做種子
如果反應熱烈之後可能會有Steam卡 / google play卡做獎品

報名：

名額：目前預16人，可以再加

名已報

好,.今晚再單機..

幫推

點解D開發者整AOC新資料片都唔整AOE3

aoc多好多人玩 依家出埋啲東南亞國家賺錢

唔知幾時先應該起兵
一係太多村民俾人SM
一係唔夠資源起兵

多啲起牆，盡快出炮就得

成日封唔實自己屋企
漏條罅出黎俾人就咁行入嚟

唔使封實晒，限制到佢得一個方向入到黎就得
再火槍大炮侍侯

邊有咁快起到炮
都係起啲弓兵擋吓咁

新手有問題

各位清都係stream到download？

20幾個個價錢？

屌亞洲 非洲個dlc呢

係，之前做特價$50

非洲係aoe2既aofe

pish

新手可唔可以入

無任歡迎